Mám narozeniny. Minulý vikend jsem měla narozeniny. Pozvala jsem nejlepší přatele k sobě domů. Uvařila jsem rybu, koláč a taky připravila jsem salat, a chlebíčky. Mí kamaradi koupili bílé víno a šampaňské. Dlouho jsme mluvili, táncovali, a hrali zajimavé hry. Darovali mi květiny, hodinky, knihy taky má rodina mi darovala moderni telefon. Měla jsem radost! Příští den jsme šli s mou maminkou a tatinkem do nejlepší restorace! To bylo nezapomenutelný den!
